[牙樹飯後fun fun選] 萬市打吡，波台撐邊隊

衝冠幾隊唔想鏝咁快放甩
利迷子最矛盾

好多19000淨係唔想畀人456就收貨

撐光頭佬
撐牙樹

撐樓主

好安答

曾志偉啦

撐黎做乜？肯定456